(玄學分析) 鄧炳強 理大之戰

鄧炳強
八字
甲丙己辛
午辰亥丑
大運 2015-2024
癸
巳
此命 失令 失地 失勢
是正格身弱命

喜用神: 木火
閒神: 水
忌神: 土金

正式上台時間為
2019-11-19-08:19
庚庚乙己
辰申亥亥
此時辰完全缺火 連地支餘氣和暗合都沒火

分析

有人話風水玄學好迷信 唔科學 我今日就要證明比大家睇 共產黨正正是使用玄學滅我香港

眾所周知 中國喜木火 忌金水 所以東面(木)和南面(火)城市比例受到重視 而且經濟上都幫到中共唔少 例如上海(東) 香港(南)
加上 中國以農立國(木) 電子科技(火)進化速度世界第一
再者中國五星紅旗就知道中國是以火為喜的
而克制到中國的只有西方(金)北方(水)

再講下香港 香港喜土金水 忌木火
所以香港可以由小小漁港發展成世界級航運地區 由小小鐘表業發展成世界金融中心
當然你會話香港都係美食之都呀 對唔住這已經係1997年前的事了
再講講屬木對香港是否有利 香港既印刷業 農業 都近乎收皮 所以都唔洗多講了
屬土不用說吧 看樓價世界排行就知了 不過由於土克水 過分既樓價同時會對百業有所制衡

中共為了自身利益 把香港這南方城市的區旗變做紅色(火) 再加上一朶不能自行繁殖的洋紫荊花(木)
顯然是希望香港變成不能獨立 永遠依賴中共先能繁衍既城市
再加上大量的毒蛇惡陣(火) 令香港不斷從從受制 內部紛爭不止 有利消耗內有精力

好了轉入正題
中共面對 香港如水革命 顯示是非常頭痛 中國忌神金水同時發作 令中共面臨內外交戰的局面
鄧炳強 2019年是行水運的最彼一年 由於官印生身關係 水這屬性雖然是閒神但其實幫助不少
明顯地他地行水運時 面臨如水革命令其籍以上位一哥之位
2020年以人張會行5年火運 正正是他的用神大運 所以一哥之位 相信他能坐穩 而且有能力把臨如水革命克制 甚至轉化為已用 (再上位?)

鄧炳強 姓名中的炳字有兩個火 左邊部首為火 右邊丙字也是同屬火 再加上強字 再放大兩火之氣勢 實為強火非常 而且以人八字 不忌水 甚至能轉化水為己用 在這場革命中可說是無敵了
中國的喜神為火 忌神為水 所以中共選擇了鄧炳強成為新一哥

但其實中共也擔心他傭兵自重 所以選擇了一個天干地支都缺火的時間(2019-11-19-08:19)比佢上台 相信是希望有一個抑壓既效果

中大一役 鄧炳強顥然吃了個敗仗 風水上 中大是一個山頭 而且中屬土 是一個重土的地方 是鄧炳強的忌神 所以他戰敗了

他聰明地利用計謀分化中大學生 透惑前線勇武前往位於紅磡的理大 攻擊海底隧道
紅磡屬火 理大外牆都係紅色 是對他有利的戰場!!! 而且佢利用屬水的海底隧道轉化成對自己有利的戰機 令前線勇武機乎全滅 幸得全港市民穿黑衫救亡 但因為使用火魔增強了敵方運勢 再加上對方有化水為己用的能力 令我方送了2000頭 損失極為慘重

明顯地 一直都有玄學高人在背後指點一切 由任命去到戰術上都以玄學為基礎 理大一役 我方豈能不敗?

留名

幫推

忌金水

金水

Lm

可唔可以分析埋二戰同希特拉

Hi 亞巴

推

好鐘意睇分析

亞巴

想學下你點樣分析

LM

言下之意，抗爭者要轉土陣？
火生土，以土生金，金生水
水不生木，自不生火

再吹大啲

亞巴有咩解決方向
點樣可以旺金水

金融戰，油漆彈

Push

唔好用咁多火魔

lm

佢一上官就打壓中環午飯係唔係金?

風水佬又死出黎9up

yes
其實呢個講咗好多次,信唔信玄學都好,火魔危險好多( 畀人捉到嘅話 )

白卡佬又出黎柒

如果有鬧戰 唔好理
各有各討論

金土是鄧炳強之春袋
木火對佢有利
水佢都可以轉化

咁之後點算

長知識

亞巴出post要lmlm

這不在本貼討論範圍

八字新手 點解佢可以利用水轉化？

火同水都唔得, 咁仲可以用咩剋制佢同支那

金土

亞巴我將你D野整合左
[每日一Post] 係時候要轉轉型

幫手推下

鳩up的你凍嗎

亞巴
所以玄學上我哋有咩方法對付佢？

亞巴 照你咁講新一哥上任係完美克制手足
咁我哋有咩方法可以改變個局勢
或者係嚟緊會有啲咩有利我哋自己人嘅事呀？

玩過神魔都知，五行有加乘，信吓冇蝕底

留名學野

石矢路障
街巷戰對佢不利
水炮車裝甲車都爆軚跪低

呼籲中產將資金撤離香港
係美國銀行開戶

有樓放租人士將賺返黎嘅租變成海外資產

多謝亞巴分析

因為佢卩星透干 月題主氣為殺 地支餘氣有根 可以殺印相生 以殺生身 令原本傷身的殺得到有利的化解

陽水定陰水？
滅蛇都要水
話唔定借鄧一哥之力破埋中共毒蛇陣
水炮車上唔上到大嶼山？

輸你條毛

土等於磚陣？
金即係經濟戰？

中環屬土 金融地區屬金

即係我地淨低土魔法可以善用？

屎

可以點打低佢

想問地區係對佢不利

個17點是長期鬥爭用的

聰明

想問仲有咩地區係對佢不利，同埋我地應該避免咩區

金係金融? 土係土地?

用土洩佢氣，最好方法係喂屎俾佢食

係聰明就唔會係度聽你鳩UP啦

下次出屎彈

黃土 金鋒
大師言下之意 莫非G phone就係

埋土有三個土夠係屬土咯

屌你老母

磚陣搞到人踩人點解釋

.....

笑撚死

亞巴 之前你講既17點會唔會有用？
用黑漆 用黑油都有無用？

拉

理字屬火嫁 傻閪

金土??
搵屎掟佢算唔算???

係狗開車撞人先人踩人

磚搞到兩架車跪低

人潮為水 土克水

咁有咩辦法剋住呢條友？

咁蛇獴其實屬咩？

關蛇獴咩事呀

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

追帖啦 求下你

鄧炳強咪剋港共？

我仲等緊上次死咗嗰5個手足

想問木水火人係咪盡量唔好出

經濟角度分析

黑警冇生產力
用拖纍金融經濟、香港生產力 給予政府巨大壓力之下
可以對黑警鄧炳強做成巨大傷害

所以長期黃金經濟圈，反藍撐黃，可以滅佢強勢？

用金融經濟拖垮香港 黑警就玩完

因為黑警冇任何生產力

屌你老母臭閪

大陸越有權勢嘅人越信

代表要鐵路交通/公共運輸（屬金？）
經濟戰黃色經濟圈先係春袋？

[每日一Post] 係時候要轉轉型

+1 g持

支持

咁有咩計

咁有冇計
街頭勝算大過商場？

今日我要用寵物小精靈去證明李家超克香港

李家超外號比卡超，屬雷
香港係港口，屬水

喺寵物小精靈入面雷係克水，所以李家超克香港

輕鬆，多謝大家

總之 一句講晒 唔好再陣地戰 一定要be water
唔但只行軍時要be water
戰略上都要 唔好一味靠攻 有時退都好有用 對兩日會有下回分解 大家留意吧

過兩日

支持亞巴

點解救好呀

有無計先??

想問地下勇武有冇五行屬性
定係都取決於行動本身嘅內容

Pull

後者

雖然同意，但係前線用火魔比水魔容易
到時去到現場邊到搵咁多水出黎啊

求對應方法

會出區選分析？

就算唔講玄學
唔信玄學既人唔該你自己都分析下

面對一個咁狠既對手
大家都應該以退為進 唔可以一味勇字當頭
況且依家武力嚴重不對等
經濟戰係可以令對家有武力都無從入手

大家醒下啦

利申 我信玄學亦希望從非玄學角度嘗試解釋下

油漆得嗎？如果得用咩色？

唔怪得香港地產金融咁撚勁

但2024正式入9運行火運,但支那係火屬

二惡英 非常土金

唔係咁睇的 所謂9運係風水 唔係八字

太多野分析啦

鑊撚鑊都打完先講 有撚用？理大打緊個陣你係邊？

咁都得
但係害到好多自己人喎

吊 醒d 啦 無人叫你放呀
叫你煲大佢呀

簡單講 大師有咩高見可以做

漆彈呀

笑死

上個禮拜已經叫你哋唔好打陣地戰啦，你睇返佢啲文，唔係馬後炮㗎喎。。

咁之後點打

如果有人係門口插晒五星旗，d popo 點算

唔記得仲有漆彈添

咪咁迷信啦

火魔=暴動+縱火
水魔=非集+公眾行為不檢+傷人(最多)

大家記唔記得10/1號屯門水魔法師
千祈唔好再咁做

要諗計點近攻 不過真係好危險

exactly, 不過啲人話前線而家唔上連登，咁點算好

金水唔好

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

我10月頭已經講啦 咁又點？當刻唔講 打完先講有咩用

痴多啲二噁英既文宣有無效？

有冇方法化解

防暴衫又防火 火魔又易tk 除左廢左裝甲車外冇乜作為 玩聖水好過啦

盧偉聰 盧葦屬水
固他對若水革命一方對戰吃力

鄭月蛾 燈蛾撲火 有自殺意味
係香港攬炒之母
中共欲除之而後快
但偏偏不能做到

風水野都係聽下自hi算喇

人地講左好撚耐打經濟戰同be water先係最有效 你地又死都唔聽人講剩係諗住打打打

亞巴留名

漆彈應用乜色？

至於玩漆彈點玩
Welcome to splatoon一齊玩漆彈大作戰
7月已講過

油漆彈唔係屬水？
咁未利曱甴王囉

油漆師傅全面進場

用黑漆同二手偈油 深黑色液體 五行上已經是屬水

By 亞巴post

好心你唔識就咪亂up啦 錯撚晒

地下鐵路
土 金 🤔

黑油漆應該好?

屎魔!

戇撚鳩

現實啲講，依家水炮車改咗戰術，專門寫射地下嘅碎石同埋火魔玻璃當子彈咁用 （上網睇到）

（金水）油漆蛋可以遮住佢哋嘅視絲，聽起上嚟又好似幾合理

高身硬淨嘅路障（土）拎嚟擋住嗰啲重型車輛或者爆車呔

千祈唔好咁做

金汁，有金又有水

我都覺得二噁英係文宣重點方向

金是否意指賄賂

你睇下依家佢哋全部都係黑色全裝備，其實佢哋都有水再傳俾一哥用

馬後發炮，必中

喂 理大屬火不宜做戰場呢啲唔駛今日先講呀？班狗未攻入去之前唔講？好喇 打撚完又抽水話話撚左架啦 理大屬火呀 旺對手呀 乜乜柒⋯拉左2000個原來就係比你抽水做神

終於明白點解咁多冷氣軍師9up都大把人支持

係1111未開波之前我已經叫樓主幫手算下1111成功既機率 佢冇撚理過 當然唔係話老奉喇 但就唔好係度成日扮撚晒高人啦屌

金土
金融同地產？
華潤同新鴻基？

做乜姐你

磚雨 代替火魔
假如手足向前推 dump完又可以執返

馬安山 大尾篤條屍呢？

how do u know he is 午時出世？

又真係回歸後都無啱key 過

黎緊嘅季節都利佢

你個八字點出?
佢1965/7/4喎

年: 乙巳
月: 壬午
日: 己未

地支會火局 大運逢火 戰火連天

鄧炳強個盤起錯都寫到咁大段野

你寫佢年柱辛丑係1961年
但維基同報紙都寫佢54歲
即係乙已年1965年

唔好誤人子弟

甲丙己辛
午辰亥丑

1961/11/19

你呢個八字係蘆葦蔥喎

拆招牌

馬後炮無意思
一句講晒點先會贏

又出黎妖言惑眾

馬後炮

我再check 清楚佢八字先

馬後炮,收皮啦你

愈黎愈戇鳩, 咪咁痴線喇大佬

睇唔明
一句講哂
狗強忌咩？

亞巴你分析得非常好實在令人甘拜下風 各位手足一定要請Solomon yue全力支援亞巴風水救港，一齊上Reddit同Twitter做好風水文宣

食信徒block攻擊啦

風水救港

我比d 信徒block 到好撚痛

你段片都係話丙辰呢個八字係肥仔蔥

我先要求admin 刪帖 晏d 搞清楚再出另一個

打撚完先黎講
馬後炮你就叻

係咪即係要用 「土」 還擊 ?

沙石泥土磚 ?
用紅毛泥封佢屎眼

大運並非天干行五年，地支行五年，而係合拼一齊睇。

只係天干應象快，地支慢，比左錯覺以為先行天干後行地支。

閣下八字功力似停留初階，要再進修下。

馬後砲
有咩名策反抗中共

求下大家唔好再講依隻野 會害死香港
每次你先要講左個「蛇」字先
而且隻野只係平通動物，根本冇力

要講就講「大鵬金翅鳥」

G持 追蹤咗亞巴

睇唔到呀

可否借個位黎？我P牌仔一日淨係可以出一個post，不過好心急想比大家睇啲嘢，話說我去淺草寺求左支籤係為香港求的，請問大家識唔識解？嗰張紙我唔知fing咗去邊不過我記得係呢支籤。

金彈（屎彈）

Follow 金水 有冇用

你咁話理大係紅色 海底隧道又叫紅隧
新官上任又三把火
所以佢間果度做主戰場 都講得通

人權法咁快過就係法師同鎖羅門合作既證據 多謝法師救港

上次先比人踢爆動物傳心師 d信徒完全無視

Hello

小弟非好迷信 但如果有大師係有往績可鑑 我就絕對會相信該大師所言 亞巴同小弟家姐都係小弟係依方面比較相信既人 我都知有好多野就算知道真相都唔可以講出面 因為會令自己短命 但都希望亞巴可以盡能力 以唔傷害到自己為大前題 幫幫手足 幫幫香港

利申：小弟家姐係依方面有少少研究 亦都試過好多次係中哂

玩經濟戰同

用水泥 rb?

sor 錯手負評

？

英女皇一生大富大貴

即係磚完就散

唔信呢味嘢，但係好似好勁咁

巴打我可摸以幫你含

水魔

屎色

五行傳心師59upper

其實就算唔好講完學我哋始終只可以打經濟戰, 冇weapon咁樣勇武好快會全軍覆沒，捉下捉下就冇幾多個人淨

咁第時條路點行
一路以黎依場運動似水
但一哥又係屬水
唔會下下上山打掛

有冇更多提示比手足
風水野其實我都信
每個人每件事都關乎風水
有點助力

如果真係呢個八字，出年都幾煩下。

出年庚子年，天剋地沖。 本身忌水，【子辰】會水再加【亥子丑】大水局。

Btw, 八字真定假先?

佢起左蘆葦個盤當係鄧炳強咁9up千字文

求其啦 千算萬算 不如天算
大道五十 天衍四九 人遁其一
起碼都有一條生路行下

但黑色係的確可以減低起訴機會，
你估好似popo咁食咗無敵星星咩

屌 2020都黎 仲咁迷信

sorry 我諗起fb 果條友

八字來源？

咁可唔可以算下陳雲

藍絲好驚燒到自己既野

？？

求請心巴開示抗爭未來招數

監硬用風水解讀好明顯不符合現實
現實做決策用風水諗野都幾好笑

其實有d 道理，可以參考

街頭巷戰小隊形式
用磚陣磚頭
黃色經濟圈打擊紅 籃資本，係咪咁？

土，唔通要復興農業？
你地唔好成日諗屎先
而家winter surge, 一陣香港變疫埠就gg

不如分析下香港邊度可以剋制佢

再係果度開佢波

土，比如磚陣
係剋到水炮車

果日火魔其實都死左架裝甲車

算啦，唔好咁啦

膽敢頂撞樓主

法師們對香港付出咗幾多你又知唔知阿5毛狗

出生時辰點知

用蘆葦聰生日算鄧炳強八字

法師真係好撚神 法力無邊

我首先想問兩個問題
1。 中國喜火木忌金水，咁土呢? 而且五星係咪金?
2。 what is毒蛇惡陣，(e.g.)佢擺咗啲咩建築物可以做成一個咁嘅陣?

另外我想問， 你講嘅所有嘢都好有道理，完全貼合事態發展， 但係大部分嘅分析都係基於已經發生左嘅事實。 11月24日係區議會選舉當日， 你話鄧炳強會喺呢一日發難，瓦解呢場運動， 咁要點樣做先可以克制佢嘅命格，化解呢場危機呢?

我自己預測咗大約嘅事態發展， 佢 睇每個 投票站 有兩個 防暴駐守,即係話佢可能想喺十一點之後中斷投票，令建制派能夠把持議會， 在藉機搵黑幫辦扮黑衫抗爭者製造混亂，捉曬投票站嘅人( 黃藍都捉，全部查手機，放曬藍嘅人走)。

我嘅預測完全冇事實或者玄學根據，因為我對玄學唔熟悉。 如果沿著鄧炳強利木火水，忌土金，大家可以帶啲乜嘢或者做啲乜嘢克返佢呢? 求指教, 我對土 金呢兩樣嘢嘅概念真係好模糊，木火水還好🙏

*最後仲想問多樣嘢， 既然你話中國有位好高深嘅玄學大師喺背後指點，唔係話玄學呢家嘢講得過多會節壽㗎咩? 再者，好多算命嘅人都只係講五行欠咩， 有乜嘢對你有利或者有弊，唔會特別去講衰嘢，或者點擺啲乜嘢做啲乜嘢去克制其他人。。。

有錢人梗係願意將啲資金向外走資啦， 但係得嗰幾千萬身家嘅中產寧願攞去銀行做定期，而且佢哋好多資產都係物業形式，唔係話想放去外國就攞得錢走， 更何況佢哋好多都係唔願意改變現狀，覺得依家個模式work,搵到錢就會行落去, 更何況好多中產都係藍底 。

*唔好問我點解知， 我講嘅嘢真係事實嚟嘅， 除非巴打有信心可以令香港經濟一落千丈，咁都仲有啲機會🙏

咁係咪應該將示威帶入中環同埋金融中心，好似港交所呢類地方。

我覺得經濟戰呢個真係work， 中共 一定要依靠香港作為金融資金集資嘅地方， 只有香港先可以換到美金，而中共一直都當香港只係一個金融貿易嘅工具。 假如從經濟戰入手 確實可以打到中共嘅春袋。

但係土又係咩呢，樓?山? 擺專陣可以塞曬全港公路，同埋妨礙警車行駛，如果快閃嘅話確實對香港人有利。但係前線已經死咗好多，唔知仲有冇人出嚟搞， 因為全民三罷已經比鄧炳強用poly圍功瓦解咗， 仲有啲咩位係土?

我仲想問一問， 我記得用五行去睇一個人嘅運程只係玄學好表面嘅智慧， 仲有好多擺陣法， 或者 某個人命裏總有 一個剋星或者佢喺某個年紀一定有個險要過，過唔到就死硬，嗰類嘢唔知對呢場運動有冇用。

最後如果中國利火木，忌金水，咁將中國國旗揼落水有冇幫助呢? 定係因為鄧炳強可以化水為利己， 成場運動都唔應該用火同水?

55

點解仲有咁多人推post

神鳥現身
天滅中共
全黨死清光
驅逐共黨
光復香港

係，建議呢類人留喺屋企做軍師

信樓主嗰d on9仔全部唔好出街就啱
咁弱智驚佢地唔識返屋企

我信麥玲玲多啲

???

師兄你連佢八字個盤都排錯咗
同埋 八字唔可以只講五行 同樣係水 天干𡈼癸同地支子亥 四種水分別係唔同嘅水 三合六合三會暗合etc又係唔同嘅水 各自取象都唔一樣
可唔可以唔好誤導人？
越多人睇到你越應該有敬畏之心唔可亂講野

討論精彩！此帖必火！

小心比班法師搞呀 佢地好小氣的

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

唔好意思想問下
你點樣知佢八字既呢？

其實中國實際上係中共統治，係唔係應該睇中共八字呢?

收皮啦柒頭

？？？？

?????

樓上咪撚再jer
法師施法搞鳩你嗰時你咪喊

我個名有火,係咪應該搵d蟲系同草係既popo黎打?
另外打飛行系都有加乘,係咪應該搵雷射筆照直升機

驚閪呀
八字都唔撚識計
搞鳩我？
我係大羅神仙五雷大將軍啊

你唔識個樣野就話人吹
子平八字係乜你都未知

八字錯 1965 7 4喎

話幾天，牠就不能再罵了

弱智開始出黎咬人

想問屍體發現單野係完左？

Hi

TLDR

風水狗柒少陣得唔得啊

小心啲 一陣法師施法你就不能罵了

打咁撚大段野
連八字都係錯
講鳩咩大法師

收收皮含撚啦

其實有個法師都算啦
都有成班傻人做佢信徒先好撚野

點睇我仲未死

？？？？？？

???????

法師可能對錯人施法

？？？？？？？？

？？？？？？？？？

點解高科技係火唔係金/土？
Silicon 點睇都貼金土有關係啲wo

土地供應...樓市

? ？ ？ ？ ？ ？？ ？ ？ ？

對左大波驊

唔怪得抖成年

條友打一大篇野出黎冇問題
有人信個下慘
This is LIHKG

連登毒撚不嬲都係柒

白卡佬都咁多FANS
唔怪知得咁多女信性交轉運

樓主計返啱八字未

？？？？？

勁

咁後年邊個上台可以令到香港收皮？

洗唔洗斷佢米路先

終於收皮喇？

？？？？？？？

點解事前冇分析
係咪都係對方高人作怪

有冇性交轉運

垃圾術數佬想借逆權運動上位

比人踢爆咗係動物傳心師啦
唔係術數佬
咪屈

人呢？傻鳩

計啱未

想問下點定到時辰出來的

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

作埋d on9蛇蒙怪力亂神

呃錢未

遲啲呃鳩啲絲打性交轉運

成班無撚腦 法師都好信

耶穌清楚的告訴我們：撒但是說謊之人的父

睇吓依個冚家剷講啲嘢幾賤
你班弱智連登狗仲當佢神咁拜
建議你班冚家剷快啲自爆廢左AC佢
唔好撚喺度污染世界
呢度有好多小朋友睇
你班仆街仲賤過建制

又比雜種打手腐皮
出面啲人話手足就屌到仆街
依個賤種神棍講咩都冇事
仲有你班雜種做打手
係咪因為你個便宜狗老豆強姦左你個雞老母
搞到你個腦咁弱智？

會不會是鐵板算出？

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。